
                      a¡Me ha sorprendido gratamente ver que no es mala en absoluto, como tanto predecían. No acabo de encajar a Alden Ehrenreich en el papel, pero igual solo son prejuicios estúpidos porque es notablemente mas bajo que Harrison Ford. Espero una continuación.
        
            